而家玩返detroit become human，隻game真係好撚正

音樂正到仆街
畫質又靚
而且中間嘅支線好撚多
每一次玩嘅結局都可以唔一樣

正 不過玩咗5次開始厭

如果香港班後生仔玩
應該個個都會揀革命

玩到死撚哂

但一定要做和理非
先可以三個都冇死

本身和理非路線 去遊行
然後比警察開真槍射
嬲嬲地即刻轉勇武

我唔洗wo
複製人大軍 武裝起義 走佬去加拿大
三個都無死

Connor線幾有趣
反而Kara同Marcus線都好尷尬

David擺明想用啲機械人代表現實嘅種族歧視問題
但唔夠subtle，畀個效果出嚟好撚尷尬

故事角度太過偏向android，對人類做過d乜其實表現好少
後尾發展變左社會事件，令到人同android如何共存，android應否擁有個人感情呢d命題講得更加少

marcus揸槍-0-0

結局玩到革命 Kara. 入集中營都唔洗死

我都係咁 即刻揀以暴制暴

Kara

28 stab wounds

Markus同North係現實好似真係兩公婆黎
btw North真係整得好靚女,個性格又突出

我反而覺得heavy rain好玩d喎

如果Connor可以多一條路線就好
我覺得佢可以唔跟Markus亦唔跟Amanda, 行出自己既路

全員生還要和理非

最尾想唔犧牲任何人既話

但係我印象中好似有個配角死? 起過加拿大個閘口度?

Jerry
想全世界無人瓦一定要和理非

超好玩 好鍾意玩呢類game

但最可惜而家比支那公司收購左 唔知仲會唔會有呢d題材出

一定有
成個DBH都係鬧緊美帝 佢地仲鐘意

好好玩

入集中營即刻上垃圾車扮死